市民大會打對台 拜登收視率勝侵

根據尼爾森公司（Nielsen）今天公布的數字，美國前副總統拜登參與市民大會的電視收視率，高過總統川普在同時段的類似活動，兩人幾週後將在11月3日總統大選對決。

路透社報導，拜登（Joe Biden）昨晚在迪士尼旗下美國廣播公司（ABC）播出的市民大會（Town hall）討論90分鐘期間，平均有1510萬人收看。康卡斯特公司（Comcast）旗下國家廣播公司（NBC）、微軟國家廣播公司（MSNBC）及CNBC有線頻道轉播川普的市民大會，吸引1350萬名觀眾。

而在川普和拜登同時打對台的一小時中，拜登平均有1430萬收視人口，高於川普的1350萬人。

點解既點解既，連兒口中既沈默大多數係咪連電視都無

因為個個都等biden回應佢個仔單野啦

Here’s the deal.....

講火爆，侵個面重火爆

乜都冇講

全世界等緊拜登個仔崩壞

有閃卡流出
當然受歡迎啦

全世界都想睇佢俾人問野
佢就繼續搵自己友玩 softball
我真係恭喜曬佢呀

唔洗理電郵門了，咁多人睇，怕乜

請起底

果然，想睇人仆街、出醜既，永遠係最多

得啦得啦

又係收視報告同民調

睇佢唔代表係支持佢

樓主好撚狗
引哂d 侵粉出來
Show 哂佢地點樣同藍屍一樣多多藉口

選完咪知邊個俾人撚。

睇你咁撚有信心真係要留定個名

邊個俾人撚？